番工比人兇 你會點做

如題

點睇職場上比人兇？

唔發火當你紙老虎

屌佢老尾

大叫“屌你老母我俾人嚇大㗎!”

之後搵工

女就吊撚死佢，當然男都可屌撚死佢

兇返佢

你知唔知我邊度架？

我SSP架

你話：「你再兇我我就上連登開Po問巴打點做㗎喇！ 」

前一日送左禮物比佢。第二日對你比平時mean又harsh

前一日仲禮物比佢。第二日就對你比平時mean又harsh

後悔點解當日唔讀好D書啦柒頭

生活未有負擔:
驚佢老尾，屌番佢轉頭

生活有負擔:
係既，係既，老世，我依家即刻改番岩佢

如果佢屌你既位係合理而你又諗住長做咪忍
但係佢係又屌 唔係又屌 而你又就唔撈咪玩撚大佢